中國大陸已將「天主教」和「基督教」列入黑名單封殺關鍵詞

在中國大陸著名網站，知乎，
已無法搜索「基督教」和「天主教」

與法輪功同等地位

但「伊斯蘭教」反而仲未被封殺

林鄭係天主教徒，又係奶中奶共的特首，真心真誠愛國愛黨，梵蒂岡又同中國建交，結果換來的，仍係被禁言和封殺

中國式自由

Apps search唔到
封d唔封d
似乎試緊水溫
半封殺狀態

教宗: 睇唔到

Android Play store 知乎官方apps 喎

伊斯蘭教為什麼容易出現恐怖分子

會唔會因為你係香港

通常係，香港先會開放關鍵詞，國內有巨牆

燒晒啲教堂班耶穌迷都唔會點嬲
班人返教會只係想sell保險賣野扑野